<黑警見證分享>細個試過入臭格一晚 黑警真係仆街黎

一班同學衰偷野 但我完全冇落手做 只係同行
個陣好驚 冇講過d咩 根本驚到唔識講野
但份口供佢已經寫撚好晒 叫我 簽名 認左佢 幫我求情 話我仲細（未成年）
個陣咩都唔知 驚上庭要用好多錢 簽左
最後警司警戒

但佢地既手法 係完全求撚其 叫你認左佢 唔好煩 就係咁

如果大家有咩事 保持冷靜 唔好講野 唔好簽野
有律師幫搵律師 冇律師坐48佢冇證據charge你都會放左先（應該） 當然呢個時勢你冇野佢都有辦法屈鳩你

#追究黑警濫權

話說我呀媽比電話詐騙 班警察淨係識講唔會捉到人 正一垃圾 所以我相信你真有奇事

係，一係叫你認，一係叫人唔好告
都唔知要佢哋黎做乜

正常，慳水慳力唔使查
好多黑警都係咁

信樓主講既係事實

呀叔不如你睇返第一句
無人講過關抗爭事
你回錯貼定盲？

黑警而家驚過你，生勾勾拉你入去你係入面玩自殺，而家風頭火勢佢地玩唔起。

警犬無一隻係好人
好人唔會做警犬

大家記住, 警犬同黑社會一樣都係靠惡 鍾意大聲吠,
佢地一味靠屈黎入罪, 但你唔好驚佢地, 愈驚佢地就會屈多你2條罪,
遇到警犬你首先要冷靜, 唔好表現到騰晒雞,
佢地係公僕黎架咋 你先係佢地主人
然後有咩就搵律師幫你講 佢地識條春法例咩 毅進畢業 英文都唔識多隻

狗點惡都係狗 你唔好俾佢兇到就得

點都會有個成年陪你一齊攞口供同簽文件

冇 你唔講我都唔知，所以叫佢黑警
保釋先見到家人

咁細條罪點會要係臭格一日呀

我唔知係咪叫臭格
但監倉咁 三幅牆一個閘 殘廁咁大 容納約10個人
出面就係office

Ps 當晚打撚埋指膜

補充 坐一晚 仲食撚埋早餐 d狗幾好 比左碗狗麵我地食
係幾個人一碗
米粉同公仔麵撈埋溝水
屌你老母食屎咁 最後冇食